［有片］Youtuber🍋拍片拆利是當眾嫌棄親戚只畀20蚊利是

20歲就有車有樓有女友

一定係真愛

放上黎呃view?

who?

咁似馬子仁既

條女

條女北韓人走出嚟？

佢d親戚都幾有錢,100蚊封都咁多

面大 眼細 極品黎 真識食

條仔其實算唔差，點解要屈就自己食條咁嘅女

條仔個樣都唔算差啦...點解要搵條咁柒既女拍拖？

條女個樣好似亞歷山大老母

俾人屌到del左條片

有無back up啊

又係呢條黐脷筋傻仔
Stop making stupid people famous

條女個樣
有錢拎去整下容先好喎

條女咁柒好心咪攞出唻

好撚勵志

條女醜樣到 一定真愛